其實都想香港爆第二波

香港人未算衰過

我都冇戴口罩長期唔洗手，再參加婚宴或者聚會。

希望連埋自己大爆發，睇黎樓主同我都志同道合。

唔想返工返學呀屌

想，可以點做

老鳳希望香港爆第二波
全部都喺賤署爆

想 好想natural selection 好想廢老全部死